1月13紀律部隊宿舍高被人掟落街

1月13紀律部隊宿舍被人掟落街

推

呢件事竟然不了了之

fffffff

[/quote]

[/quote]

ffefefe

up

唔岩聽既說話想唔想聽?

我覺得d狗唔會傻到係自己住既地方推人落樓呀麻
佢地要殺點殺完棄屍跟住無可疑咪得

push

你話冇咪冇囉

呢單係他殺就肯定
邊個做同係咪有預謀唔重要
重點係班狗話無可疑

唔係話無就無,咁討論下姐一言堂咩
我掉個point出黎,你咪掉返個point出黎囉

推一推

咁撚醒唔洗做狗啦

知道死者身份未?

attention seeker

721

推唔可以忘記

唔好俾單野沉

你咁講其實唔洗掟落街比你見到添
港共要滅口有幾難

Push

其實有無人知死者咩身份

仲有當日拍片個姐姐安唔安全

黑警死全家

淨係知道佢職業

死黑警

其實單野擺明有問題，唔係自殺，都無可疑，就已經係最大問題！

近排浮屍跳樓都冇晒啦!!仲唔關事?

糖廠

Pish

ppp

拍片果位姐姐係咪被收左聲

ccdcdcdcdcdc

推極都極唔郁

自殺多數係腳落地

被自殺就一定係頭落地 同條片一樣

諗下就明 周同學都係咁

Pishh

呢件事沉得勁快

係得宿舍嘅一定同紀律部隊有關
同埋一定唔會冇可疑先

唔岩聽既說話想唔想聽？

On9

d狗係聰明就唔會做狗啦

同埋搏無料，唔通攞到cctv咩

Dklm

pish

推推推

推呢單

意外咩？ 之前咁多單都係好嬲完就算鳩數架啦d人
再唔係上連登屌多兩句
連上tweeter 轉多兩下好似會死咁
你太高估港哩賤種喇

推爆佢

唔啱聽嘅說話想唔想聽？

你都戇撚鳩鳩

推呀 唔好忘記

推啊

完全冇跟進咁

搵推

同問

眾人皆醉你獨柒

班狗話睇過當日電梯CCTV 無可疑

block左個5毛

push 狗係冇人性

好想知藍絲點兜

香港好似冇人識分墮同墜

e

光復香港時代革命

Up

已訓斥

分化撚?
我地連登仔每次好嬲完都有去食黃店抗爭

唔理P唔P牌 照推啊Dllm

創造力和幻想會嚇你一跳

p

tui

呢個真係好多人唔記得

推！有哂片唔可以不了了之

Never Forget

係wo
所以癲奇日報位記者跟依單野跟到被推落樓梯斷手入院係抵死？

推d 咩？

真呀

幾時先真相大白

推爆你

Pushh

推，啤梨話係佢地老友黎

大家學定嘢遲早用得著
香港人要改變下心態啦
對抗外敵要心恨手辣架

Never forget

DCH